今次人數會唔會超過89年遊行

1989年有100萬人上街